####Даний проект є виконанням тестового завдання для AllRight.io. 
А саме реалізацією цього тесту на платформі Android: https://s.allright.io/activities/PPL3.Acitivity%20Book%20-%20Unit%205%20-%20Fit%20and%20well.11.html.

Проект поділяється на 2 модулі: data і ui. 
Модуль data містить в собі моделі, засоби для їх кешування і репозиторії з бізнес логікою.  
Модель легко маштабується (на мою думку :), кешування реалізоване з допомого Room. 
Модуль data "не знає" про існування модуля ui.
    
Модуль ui містить все для того, щоби показати екран, ініціалізувати модель і забезпечити взаємодію з користувачем.  
Містить ViewModel'і, Activity, адаптери іт.д. 
Реалізовано заготовки для подальшої підтримки тем оформлення (через винесення кольорів і стилів в тему). 

Проект задумувався не перевантаженим, тому використовувався мінімальний інструментарій з Android Jetpack: Room, lifecycle-extensions(LiveData, ViewModel), DataBinding.